牛華個身體係咪尊貴d 喉嚨發炎搞到好似未期癌症咁

真係笑死人
正常喉嚨發炎，乖乖食兩次藥，飲多d暖水，訓足d，半日都好番哂，駛唔駛誇張到cut三場休息？仲要牛華呢d級數，家庭醫生一定堅有料，用藥一定超靚，打針食藥一定做齊，咁都要投降腰斬？仲學乜人叫牛華？牛？邊度牛？睇過dllm

大把人喉嚨發炎都照返工返學啦
我喉嚨發炎都照去唱k 啦

牛華係失聲啊屌你老母

喉嚨發炎呀

你盲架？屌你老母

垃圾有咩所謂

奀星冇人想知

無人識你呀

你同你老母就奀

寧願腰斬都唔咪嘴，算係咁

無咁大個頭又帶咁大頭帽
老野就咪開咁多場啦

佢對唔對得住班歌迷
大把人專程坐機老連咁遠飛返來